想買金鋼窗網

有冇巴絲有類似嘅金鋼窗網舖頭推介？
想要有鎖嘅，高清/非高清都得
大概幾錢一隻？

隻窗幾大？